SQQQ 苦主區

琴晚+10%
但我冇買

跌市唔入SQQQ唔通等大升時候？

上星期入左幾張sqqq call

賣早左...亞太區